聽日訓醒見到美國過人權法 食一年素

食一年 好中意食肉都咁話 反正美國佬都係吹水多

留名

如果得 我全祼塞黨鐵

你玩咁大？

美國佬 得個講

侵侵

過人權法我6個月唔打丁

你碌鳩咁臭
成個地鐵站都要封鎖

戒丁集氣

留名
走數一世屌肥婆

準備再睇下星期

你仲大

Lm

可以買定隻牛返屋企食

推上國際戰線 美國人都好中意睇人裸跑

全裸黎明行動？

點會唔過？
仲有幾個鐘就有結果。

其實諗落幾有效
不割

如果得，我行路去北京天安門潑墨落毛魔張相到

你唔做會搞衰香港 我唔會玩咁大

但聽日又拖下星期 我一定日日開post屌鳩美國 信埋佢今次 唔得一定屌爆佢

當白卡佬無敵嫁WO

你都係去發夢唔好瞓醒
瞓醒你就大獲

你找數食一年素，我係天安門燒支那旗

只叫雞唔打丁？

呢個好易 你好快要做 我食到2020 就搞掂 你唔燒香港就無神明保佑

反正一定通過唔到 驚西

大我？
唔叫雞唔打丁
除非溝到女佢願意比我屌
利申a27

如果得 我戒1日丁

最成功一次黎明行動

通唔到美國佬就躝 咩所羅門日日上去問候佢老母

過左1個月唔打丁..

肥婆多水先好屌，你識貨

我戒夠十年

只係參議院，之後仲過要眾議院同總統簽署。所以冇可能

狼來了咗幾多次

手足嘅意志值得拍記錄片記錄
希望你做到
走數叫雞中花柳 打死一世j

係

等睇走數

lm

FATFAT

如果得 我係天水圍警署門口放炸彈人figure𠻹

一年全素太多我唔想講大話
um 1年期 香港境內 每星期只有一日食肉 其他奶蛋素

On9

特朗普條癲佬簽先算啦
你聽日訓醒佢思維又變撚左10萬次啦

on你老母啦
唔係食開齋嘅點樣食到一年全素呀
順口開河啦反正網上講野唔洗負責任
樓上啲咩半年唔打飛機咪又係9up
而且過人權法只係有幫助唔代表贏唔代表立即可以除罩煲底見 吹到半年一年乜乜乜點會夠決心去守
為一個未知成效嘅判決去落咁大個承諾先係on9

有日真正贏咗我真心全年全素又點話

跟隊

劉明等睇全裸塞黨鐵

嬲到呢

半年唔打丁真係好易 叫雞屌閪咪得

跟機

試下唔叫一年雞

夏愨道全裸

過到人權法 我聽日起身唔刷牙

過到人權法，我聽日決定番返工，上星期開始已經五日無返

如果過咗 我全年美心

跟

你塞嘅話 幫你含住碌鳩又點話

手足冷靜d
呢d承諾唔使咁認真既

留名走數

裸跑？

？